[對面插鬼，你都得既] 有棍人人都可以做休班警

全民休班警啦喂
有一枝棍
濕柒藍蛆又得
防身又得
免死金牌較腳又得

借力駒散藍屍
呢獲黑警自己捉蟲

我見到既，係一個混淆身分既契機

你話你係休班警，邊個知啊

不過，上面係犯法野唔係打機唔好做啊

推。。。。

客觀討論，如果有人話自己係警察叫我攞身份證，又唔俾委任證，跟手搶我銀包點算，宜加啲黑警又老馮唔show pass，我地點會識分真定假

啱啊，一齊玩爛個system

。。。。

記得狗黎之前要走

可以好好玩

人地帶棍有黑警保 你帶棍有冇先？
你不如話出街帶老牛

唔好冒警，有人問就用銅鑼灣臥底式回應「用自己知識判斷」

話明休班，邊個知係咪
今日樂華個個都冇人識分啦

帶棍點同呢，㩒低個藍絲話佢非法集結都仲得

唔係話唔得 但被人拍曬片唔會走得甩
你亦冇理由帶住口罩話自己休班警

咁緊係唔係陣地戰個陣犯險

照蒙面，家下啲便衣都係冇色認

重點係玩爛佢休班都可以有棍既system

將白色恐怖燒埋藍屎蛆

對藍絲 ：我係休班警 宜家要拘捕你
上索帶
帶暗角